
Log Entry : 4:43:45 PM Thursday, September 20, 2018
  :
  :Message: Exception from HRESULT: 0xC200000C
 Source: PylonC.NET
 Stack Trace:    at PylonC.NET.Pylon.PylonCreateDeviceByIndex(IntPtr index, IntPtr& phDev)
   at PylonC.NET.Pylon.CreateDeviceByIndex(UInt32 index)
   at Camera.cameraInit(String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 61
   at BRSReadout.Form1.initCamera() in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 320
 Target: Void PylonCreateDeviceByIndex(IntPtr, IntPtr ByRef)
 
-------------------------------

Log Entry : 12:07:28 PM Wednesday, September 26, 2018
  :
  :Message: Unable to load DLL '\\lib\\x86\\CCD_USBCamera_SDK_stdcall.dll': The network path was not found. (Exception from HRESULT: 0x80070035)
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at Camera.CCDUSB_InitDevice()
   at Camera.init() in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 334
   at Camera.cameraInit(String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 198
   at BRSReadout.Form1.initCamera() in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 323
 Target: Int32 CCDUSB_InitDevice()
 
-------------------------------

Log Entry : 12:21:13 PM Wednesday, September 26, 2018
  :
  :Message: Unable to load DLL '\lib\x86\CCD_USBCamera_SDK_stdcall.dll': The specified module could not be found. (Exception from HRESULT: 0x8007007E)
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at Camera.CCDUSB_InitDevice()
   at Camera.init() in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 334
   at Camera.cameraInit(String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 198
   at BRSReadout.Form1.initCamera() in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 323
 Target: Int32 CCDUSB_InitDevice()
 
-------------------------------

Log Entry : 12:22:17 PM Wednesday, September 26, 2018
  :
  :Message: An attempt was made to load a program with an incorrect format. (Exception from HRESULT: 0x8007000B)
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at Camera.CCDUSB_InitDevice()
   at Camera.init() in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 334
   at Camera.cameraInit(String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 198
   at BRSReadout.Form1.initCamera() in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 323
 Target: Int32 CCDUSB_InitDevice()
 
-------------------------------

Log Entry : 3:47:27 PM Tuesday, October 16, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at Camera.startFrameGrab(Int32 nr, Int32 trigmode, dataDelegate dd, String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 190
 Target: Void startFrameGrab(Int32, Int32, dataDelegate, System.String)
 
-------------------------------

Log Entry : 3:48:31 PM Tuesday, October 16, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at Camera.startFrameGrab(Int32 nr, Int32 trigmode, dataDelegate dd, String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 190
 Target: Void startFrameGrab(Int32, Int32, dataDelegate, System.String)
 
-------------------------------

Log Entry : 3:49:11 PM Tuesday, October 16, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at Camera.startFrameGrab(Int32 nr, Int32 trigmode, dataDelegate dd, String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 190
 Target: Void startFrameGrab(Int32, Int32, dataDelegate, System.String)
 
-------------------------------

Log Entry : 3:57:56 PM Tuesday, October 16, 2018
  :
  :Message: Attempted to divide by zero.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at Camera.frameAveraging(UInt16[] data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 124
   at Camera.startFrameGrab(Int32 nr, Int32 trigmode, dataDelegate dd, String cameraType) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Camera.cs:line 188
 Target: Void frameAveraging(UInt16[])
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:02 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:03 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:04 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:04 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:05 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:06 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:07 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:08 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:10 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:11 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:12 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:21:12 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:28 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:29 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:30 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:31 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:32 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:32 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:33 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:34 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:35 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:45 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:46 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:47 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:48 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:48 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:49 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:50 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:51 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:52 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:53 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:54 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:55 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:55 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:57 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:57 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:58 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:30:59 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 512
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:10 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:11 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:12 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:13 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:14 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:14 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:15 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:16 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:17 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:18 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:19 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:31:20 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:01 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:03 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:04 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:04 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:05 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:06 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:07 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:08 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:10 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:11 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:12 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:13 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:13 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:14 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:15 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:16 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:17 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:18 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:38 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:39 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:40 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:41 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:41 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:42 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:43 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:44 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:45 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:46 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:47 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:48 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:49 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:50 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:50 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:51 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:34:52 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:36 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:37 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:38 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:39 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:40 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:41 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:41 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:42 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:43 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:44 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:45 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:46 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:47 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:48 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:49 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:50 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:51 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:52 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:53 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:54 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:55 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:55 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:56 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:57 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:58 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:35:59 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:36:00 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:36:01 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:36:02 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:36:03 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 508
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:38:42 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:26 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:27 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:28 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:29 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:30 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:32 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:33 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:34 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:35 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:36 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:39:37 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:22 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:23 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:24 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:25 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:26 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:27 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:28 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:29 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:40:30 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:02 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:03 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:04 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:05 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:06 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:07 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:08 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:10 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:11 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:12 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:13 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:14 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:15 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:16 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:16 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:17 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:18 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:19 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:20 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:21 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:22 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:23 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:24 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:25 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:26 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:42:27 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:44:26 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:44:27 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:44:28 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:44:29 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:44:30 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:44:31 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:06 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:07 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:10 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:11 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:12 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:13 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:14 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:18 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:18 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:19 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:46:20 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:47:46 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:47:47 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:47:48 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:47:49 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:47:50 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:48:54 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:48:55 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:48:56 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:48:57 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:48:58 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:48:59 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:00 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:00 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:01 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:02 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:03 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:04 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:05 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:06 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:07 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:07 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:08 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:09 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:10 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:11 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:12 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:13 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:14 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:15 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:49:16 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:52:47 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:52:48 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:52:49 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:52:50 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:52:51 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:52:52 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:55:22 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:55:23 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:55:24 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:55:25 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:55:26 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 9:55:27 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 475
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:37 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:38 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:39 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:40 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:41 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:42 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:44 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:00:45 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------

Log Entry : 10:02:11 AM Friday, October 26, 2018
  :
  :Message: Index was outside the bounds of the array.
 Source: BRSReadout
 Stack Trace:    at BRSReadout.Form1.Pattern(RawData data) in C:\Users\mross\OneDrive\Desktop\brs\BRSReadout\BRSReadout\Form1.cs:line 510
 Target: Void Pattern(RawData)
 
-------------------------------
